而家 中共d洗腦 洗底 帶風向招數又開始了

記住2020發生過既野

唔可以忘記

2020發生過既野 已經係我地心中

好似種子咁 會慢慢好似種子咁成長

唔會因為d咩以忘記

哩句野係去＿大保護戰果時 有個的士佬講既

‘你明唔明 後生仔 我老啦 可能幫唔到手 但係 我一路聽住收音機 我都知哩件事係個政府唔啱’

‘無論點都好 今晚香港人好團結 有需要幫忙既都會互相幫忙’

‘政府做既野係唔啱架 我都知哩場仗應該點都輸 人地又有槍 又有刀 我地就得把遮’

「但係唔緊要架 哩件事成件事 我地香港人都會記住 唔會忘記 就好似種左粒種子入我地個心度咁 哩成件事會永遠記係我地個腦中 等到有機會 或者我地有機會就入 我地一定會還返曬所有野比佢地」

推

係2019-2020發生過嘅嘢先啱呀

2019暴力鎮壓
2020各層面清算

😀

pish

還有2019年

中共永瀆招數